三國志都係11最好玩

簡簡單單

Win8 想玩可以點做

裝win10

Btw13都比得上11，雖然5最尾機

毫秒經

我反而覺得7最好玩。可能岩岩開始有得扮演武將唔係君主剩

最鍾意第九集